我去左鵝頸橋打鳩曼聯小人

貴姓啊
姓利

全名？
利物浦

十卜 Ching 打殘班49000

其實好唔好賺??

G

有冇打埋麻友？

up英文名會否更佳？

痴l線

痴撚線

Ching ho ball

好有心機

2009

不得不正評

曼聯1878

又回帶

咁多人未見過

老了

麻友幫我抗

Wayne Shrek Rooney

打左幾多年

Gary Fucking Neville

連登咁多小學雞

咁多年前打依家先應驗

好似打撚完拎英超

真係第一次見

g

仲c朗